Download Cmake (cmake.org)
in cmake source als PAD_DH festlegen
output als PAD_DH/Build festlegen 
Generate drücken
IDE auswählen die man haben will
warten
in Build die Projektdatei der entsprechenden IDE öffnen
Fertig